System.register([],(function(e){return{execute:function(){e({chooseTheme:"Tema",customTheme:"\xd6zelle\u015ftir",resetTheme:"S\u0131f\u0131rla",backToMainThemePanel:"Geri",customPaletteTitle:"Palet renklerini \xf6zelle\u015ftir",customAppElementsTitle:"Uygulama \xf6geleri",pageBackground:"Sayfa arka plan\u0131",secondaryBackground:"\u0130kincil arka plan",primaryTip:"\xd6zellikle aktif d\xfc\u011fmeler, men\xfcler ve vurgular i\xe7in uygulamada en s\u0131k kullan\u0131lan ana marka rengi. \xc7e\u015fitli durumlar\u0131 ve bile\u015fenleri desteklemek i\xe7in bu giri\u015f rengine dayal\u0131 olarak \xfc\xe7 ton \xfcretilecektir.",secondaryTip:"Ana rengi ve stil ikincil \xf6gelerini tamamlamak i\xe7in kullan\u0131lan destekleyici bir renk. \xc7e\u015fitli durumlar\u0131 ve bile\u015fenleri desteklemek i\xe7in bu giri\u015f rengine dayal\u0131 olarak \xfc\xe7 ton \xfcretilecektir.",functionalTip:"Ba\u015far\u0131, hata veya uyar\u0131 gibi durumlar\u0131 g\xf6stermek i\xe7in kullan\u0131lan renkler. Varsay\u0131lanlar genel kurallar\u0131 takip eder ve genellikle de\u011fi\u015ftirilmeleri gerekmez. \xc7e\u015fitli durumlar\u0131 ve bile\u015fenleri desteklemek i\xe7in her bir giri\u015f rengine dayal\u0131 olarak \xfc\xe7 ton \xfcretilecektir.",neutralTip:"N\xf6tr renkler bir dizi griden olu\u015fur ve metinlerde, arka planlarda, kenarl\u0131klarda, b\xf6lme \xe7izgilerinde vb. kullan\u0131l\u0131r.",stayTrueColorInputs:"Renk giri\u015flerime sad\u0131k kal",stayTrueColorInputsTip:"Varsay\u0131lan olarak, Experience Builder daha iyi kontrast ve g\xf6r\xfcnt\xfc i\xe7in yukar\u0131daki giri\u015f renklerinizi ayarlayarak tema renk tonlar\u0131n\u0131 \xfcretir. Ayarlama yapmadan tam renklerinizi kullanmak i\xe7in bu se\xe7ene\u011fi etkinle\u015ftirin.",advancedColorSetting:"Geli\u015fmi\u015f renk ayar\u0131",advancedColorSettingDescription:"Uygulaman\u0131zdaki temal\u0131 \xf6gelerin renk varsay\u0131lanlar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirin.",pageBackgroundTip:"Varsay\u0131lan olarak n\xf6tr bir tema rengi kullan\u0131r ve sayfa ve pencere arka planlar\u0131na uygulan\u0131r.",secondaryBackgroundTip:"Varsay\u0131lan olarak n\xf6tr bir tema rengi kullan\u0131r ve ara\xe7 arka planlar\u0131 gibi sayfan\u0131n \xfcst\xfcndeki bile\u015fenin arka plan\u0131na uygulan\u0131r.",actionElementDefaultTip:"Bir men\xfcdeki se\xe7ilmemi\u015f sekmeler gibi etkile\u015fimli \xf6gelerin normal durumu i\xe7in varsay\u0131lan olarak n\xf6tr bir renk kullan\u0131r. Bu t\xfcr \xf6geler i\xe7in dola\u015ft\u0131rma rengi otomatik olarak bu renkten \xfcretilir.",actionElementSelectedTip:"Bir men\xfcdeki etkin sekme gibi bile\u015fenlerin se\xe7ili durumu i\xe7in varsay\u0131lan olarak birincil renk kullan\u0131r. Bu t\xfcr \xf6geler i\xe7in dola\u015ft\u0131rma rengi otomatik olarak bu renkten \xfcretilir.",actionElementFocusTip:"Etkile\u015fimli \xf6\u011felere odaklanmay\u0131 belirtmek i\xe7in varsay\u0131lan olarak bir ana renk kullan\u0131r.",headingTip:"Ba\u015fl\u0131k yaz\u0131 tipleri, ba\u015fl\u0131klar ve b\xf6l\xfcm ba\u015fl\u0131klar\u0131 i\xe7in kullan\u0131l\u0131r.",paragraphTip:"Paragraf yaz\u0131 tipleri, a\xe7\u0131klamalar veya i\xe7erik gibi normal metinler i\xe7in kullan\u0131l\u0131r.",labelTip:"Etiket yaz\u0131 tipleri, d\xfc\u011fmeler veya form alanlar\u0131 gibi kullan\u0131c\u0131 aray\xfcz\xfc \xf6\u011felerindeki k\u0131sa metinler i\xe7in kullan\u0131l\u0131r.",addFromGoogleFonts:"Google Fonts'tan Ekle",addAGoogleFont:"Bir Google Font Ekle",addGoogleFontTip:"Bir Google Font statik URL'si kullanarak bir yaz\u0131 tipi ekleyebilirsiniz.",exploreGoogleFonts:"Google Fonts'ta t\xfcm yaz\u0131 tipi ailelerini ke\u015ffedin.",googleFontPlaceholder:"Bir Google Font URL adresi girin. \xd6rne\u011fin:",invalidGoogleFontTip:"L\xfctfen ge\xe7erli bir Google Font URL girin",googleFontExistTip:"Bu Google Font zaten var.",htmlSizeTip:"Genel olarak t\xfcm metinler i\xe7in HTML yaz\u0131 tipi boyutunu kontrol edin.",borderRadiusTip:"Genel olarak bile\u015fenlerin k\xf6\u015felerinin ve kenarlar\u0131n\u0131n stilini kontrol edin; yuvarlat\u0131lm\u0131\u015f ara\xe7 kapsay\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131n, kartlar\u0131n veya giri\u015f kutular\u0131n\u0131n nas\u0131l g\xf6r\xfcnece\u011fi gibi.",shadowTip:"Genel olarak ara\xe7 kapsay\u0131c\u0131lar\u0131, a\xe7\u0131l\u0131r pencereler veya d\xfc\u011fmeler gibi \xf6\u011felere g\xf6lge uygulayarak uygulaman\u0131za derinlik ve katman ekler.",buttonTip:"Birincil ve varsay\u0131lan d\xfc\u011fmelerin rengini ve \u015feklini \xf6zelle\u015ftirin. Varsay\u0131lan olarak, birincil d\xfc\u011fmeler birincil tema rengini kullan\u0131rken, varsay\u0131lan d\xfc\u011fmeler eylem \xf6gelerinin varsay\u0131lan durum rengini kullan\u0131r.",linkTip:"Ba\u011flant\u0131 rengi ve stilini \xf6zelle\u015ftirin. Varsay\u0131lan olarak ba\u011flant\u0131lar birincil tema rengini kullan\u0131r."})}}}));